謝拉特：阿仙奴好易對付

阿仙奴開季第2場以0：1不敵史篤城，下輪比賽將鬥利物浦。紅軍傳奇球星謝拉特說，其實阿仙奴很易應付。

經過首場驚險4：3勝李斯特城之後，阿仙奴今場以0：1不敵史篤城，謝斯洛迪古斯的入球令到阿仙奴全失3分，兵工廠在開季第2輪已經嘗到輸波滋味。

今場比賽，兵工廠控球率高達77.3%，是自03/04球季之後最高的一次，不過始終未能將控球轉化為攻門及入球。

謝拉特分析了阿仙奴的毛病：「要在英超成為強隊，控球率非常重要，阿仙奴控球能力的確很強。不過他們強於控球，卻不願意去主動碰撞對抗。阿仙奴的問題是太多技術型天才在正選陣容，沒有一些硬漢、勇於對抗的人在陣中。只是空有控球率，未來表現也會這樣。」

阿仙奴下場比賽是作客利物浦，8月27日作賽。()

無左你助攻緊係易

雲加換人柒啫

君子

下場就炒你死利狗

LM

草地:謝拉特好易對付

謝四咁串嘴

利輕鬆撚狗

又燈

一邊唔敢隻秋
一邊係拳皇

唔會洗親先

謝四一拳一件阿狗

硬漢= 銀河唯一

又笑君子

英超都未撚贏過，係度串爺爺
爺爺第一次拎英超果陣佢踢緊青年軍渣

有無原文

1分中都冇就紅 點夠你玩

Steven Gerrard: "Arsenal have got too many technical players. They need players with steel who can do the other side of the game."

Steven Gerrard: "There's no one in the Arsenal team that can put fires out."

Steven Gerrard on Arsenal: "To be a top side, you have to compete outside of possession, they're too easy to play against."

變左好易對付

做咩推返上黎
君子神預測